★女傭疑為報復幫口罩「加料」 偷口罩塞下體再供僱主用

外傭因對僱主不滿，趁對方不留意暗地裡報復的個案屢見不鮮，最近印尼一名女傭就被發現偷走僱主口罩並塞入褲襠近下體位置，放置一會之後重新掏出並放入口罩盒扮成全新。事主翻看家中閉路電視時發現問題並相關口罩棄掉，又直指女傭是「精神病」呼籲網民留意。

肯定有芒果乾味

我都想間接奶閪

怪味口罩

靚女就話姐

鮮味十足

Fat fat

臭閪就係咸蝦醬味

好想瘋狂聞個口罩

頂 靚仔就話姐

想知個僱主對佢做咩黎

雖然話部分女傭教育程度低，心術不正

不過都幾肯定好多香港人本身都唔係啲咩好僱主

你點對人 人點對你
工人姐姐已經要離郷別井 香港人又閪
冇事冇幹點會咁做
分明係個雇主閪先啦

仲以為塞入去索曬d精華添

原來係咁爾hi下

借個位

（千祈咪做檢測）一人留DNA，全家十八代奶野。廢老做檢測，後生比人拉。

外傭都係人
好多都係手足

最近印尼一名女傭就被發現偷走僱主口罩並塞入褲襠近下體位置

係印尼人請嘅女傭
唔係印尼去香港嘅女傭
關香港人咩事呢又

聞西~

然後阿sir用口罩打完飛機再俾工人用

富人末日

心水清

呢單唔關事但本身香港僱主都係閪
出街見勁多自己戴普通口罩但就比林奠底褲啲工人戴

仲以為印傭冇賓妹咁仆街

啲賓印猩猩婆多數心理變態，唔明點解會有人請隻咁嘅野返屋企仲要又嘈又臭，真係好嘔心

諗起m血炒菜

賓印藉我鐘意食

平時僱主點對個菲傭

原味口罩喎

蝦片味

所以唔好請人做家務助理印賓

推子彈永遠都夠，人就永遠都唔夠！ - 分享自 LIHKG 討論區

有西味

我諗係個記者語癌啫
冤有頭
債有主
你就唔好串你樓上嗰位CHing喇
大部分人應該都意會到係
一名印尼［籍］女傭
而唔係印尼籍僱主

見到有摺㾗都知咩事

真係印尼僱主嘅女傭喎

印尼政治人物兼演員普爾諾莫（Eko Hendro Purnomo）在社交平台公開閉路電視片段，見到一名女傭在打掃客廳時將一片口罩塞進褲襠近下體部位，然後裝作若無其事把口罩放回盒內，似有心「靠害」僱主，行為相當噁心。

From 01

不了

印尼女傭同印傭係兩樣嘢
不過有仆街女傭就會有仆街僱主 閪味口罩咪少事囉

係𡃓
我自隊*1000
另外道歉兼收返
諗住晴報就唔想俾佢賺hit rate出事

奶過佢個閪?

望落似係想偷口罩，點知突然有人出現，心虛擺返低個口罩

Cam真的好重要

印印，似蝦片味多

其實係因為大家潛意識覺得印尼+女傭就係印尼女傭
立下眼見到呢兩個keyword，個腦就就自動配咗印傭出嚟

如果換成「英國一名女傭」我諗大家都會覺得係英國嘅一名女傭，而唔係英國嚟嘅女傭

係
我同意
不過我唔想認自己種族歧視
點算

你就語癌戇鳩鳩

關香港人咩事

想帶

連登毒撚真係好恐怖

你平時點對人，人地咪點對你囉。

對賓賓原味口罩有幻想既人
平時有無出過街, 特別係星期六日
睇見果班賓賓就唔開胃

no sir no sir

屌你老母我以後點食蝦醬

平時有幾閪咪受返幾多囉

印尼妹好興呢家嘢喎，當年用衛生巾煲湯比僱主飲

第一
我喺＃45已經道咗歉
第二
我邊度語癌
願聞其詳
等我學下嘢都好
第三
你講嘅說話內容好空洞

營多口罩味

香港人係閪 但離鄉別井同無事冇幹有咩分別

可能你仲細
接觸嘅人未夠多

可見大家印象，香港僱主係西

唔明香港人點解一家幾口個個牛高馬大有手有脚都要請工人？

諗起之前有單係水煲入面加左自己D尿

睇你個樣都未出來做過野

睇標題都知會有堆痴線佬衝出來搶住話要

可能係男主人要求過佢幫自己個口罩加味
事後仲好happy
咁佢咪以為咁樣做會討好到主人囉
冤枉呀

落降頭

男戶主係咪呢排係屋企都帶口罩

印尼啊

我都想要

呢啲僱主真係好on9
個工人無protect好係出面中咗肺炎咪又係會傳染返俾自己同屋企人

ig又有新生意做

想奶

一戴就去咗荃灣西海邊咁

好似套戲
班個波士唔抵死

不過人哋係牙刷刷落屎忽窿度

啲賓賓印印好多都好似唔care咁都係得閒就除口罩

盲腸

想用😷

西味口罩

所謂嘅僱主，閪到爆

好香艷

諗起淪落人
呀秋生可能都試過

漢字問題，人腦讀漢字第一印象好多時直接忽略語序＋虛詞

有西人精味多

不嬲都認為
對工人姐姐 要好過對自己老細

有時見到d女人對d工人麻麻地
我心諗：

香港人係好閪 識人日日鬧個工人
鬧到個細路學埋
個細路就日日屌個工人：you are an idiot
Shut up you idiot
自己對人閪，個細路學晒
希望佢細路出去畀人打到仆街